巴菲特減持銀行股

原來已經係幾日前減持
岩岩先睇到
大家係咪要入手了

其實企業債係咪會爆呀？
本身想入Well Fargo家下都唔敢。

講真都無乜爆煲新聞
同當年唔同FEEL

廢老又唔著褲游水

佢拎住咁多錢幾時先入貨

無機會入

畢比特呢d傻散 收皮啦